請問這裡有沒有管理員？

請問這裡有無管理員，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴

條女好似幾正，想搵原片

禾覺得呢個群唔係好健康，禾要退出

秒del左

佢po條撚唔係po條女，教壞細路

原來係gay佬

哩哋唔巧再發呢啲相出黎
我會退測群組